原來大狀黨唔做私人檢控係因為知道法治已死，浪費金錢

許gphone 學野啦屌

呢個私人檢控紀錄係好重要

日後假若抗爭派勝出可以當呈堂證據拉刑事檢控科的人坐監

大狀黨係故意放生doj

到時成個港共清算架啦 律政司一個都走唔甩
問題係勝出呀屌

呢個po唔係曲線咩？ 我以為係曲

這就是黃絲質素

其實贏只係時間問題, 美國既金融核彈黎緊
今次反送中加武肺令到全世界醒晒
依家要換美金保資產保護自己
有能力既最好計劃去外國避下先

無理由架，又話over my dead body,楊議員都未死

其實，人地唔做你可以去做

支持私人檢控唔係因為信班法律界掌權共狗
而係為未來對付班人全家

呢班死仆街唔少好老,終生監禁都唔洗坐好耐
假設中佬坐五年,財團係會請呢班人做法律顧問,大學會請去教書(因為呢班人識玩bug)
但拉到去反人類罪中共操縱的黑社會都唔會用呢班人

但有左私人險控呢類證據係好簡易砌班人反人類罪
到時呢班人仔女孫一世過唔到background check

死刑係好有畫面,但懲罰呢班人後代更能彰顯公義
諗下荃灣警局輪姦案受害人遭奶共法院出搜查令惡意滋擾